如果年尾全世界解封，仲敢唔敢去旅行

點都等到下年先，始終搞到人地個國家咁，人地又唔識分我地係咩人

War3都照去
唔係點對得住旅行師之名

等緊出年返鄉下睇奧運

我去台灣扮台仔ok啦

年尾有日本機 去到就去

去啦，唔係陣間又封關

日本台灣唔驚

等疫苗出咗先，穩陣啲

係時候番印度

買左10月飛台灣
同睇緊12月去唔去到北歐

新年復活節2個旅行都cancel左
條旅行癮頂唔順

我會去沖繩

屌你老母
人地唔識分一回事
乜撚野叫始終搞到人地個國家咁
成件事關香港人撚事
咁撚鍾意認頭死去做支那人啦

你支那人又係既 無謂出去獻醜啦

去到實去
斯德哥爾摩之夢, 埋沒了十幾年
(注意: 胖虎歌聲)

總之唔係禁止入境, 唔係14日強制隔離
我話之佢100%感染率我死都要死去瑞典!!!

睇吓圖表都知
6月升到咁
年底無可能解封

等到年尾太耐了
宜家邊度解封我就去邊度

點解唔敢？你擔心下香港會唔會淪陷好過啦